估下今年仲有無人將歡樂滿東華個捐錢電話當左做狗會電話投注

睇一次笑一次

今晚又係依兩隊打

笑到仆街

做乜鳩

咪就係打錯電話,原本諗住買波,最後變左做善事囉